正式宣布北角成為軍政府首都！！！

「警察加油！」

咁多人行出馬路點解黑警唔出tg